Denne rapport er udarbejdet af 3. semesters studerende fra ASE  i samarbejde med gruppens vejleder Lars G. Johansen i forbindelse med 3. semesters projekt. 
Dette er gjort ud fra krav stillet af ASE for at bestå kurset E3PRJ3. ASE har også stillet krav til produktets indhold i form af følere, aktuatorer, brugerinterface og kontrolenheder.

Rapportens baggrund er fastlagt af gruppens medlemmer i starten af semesteret, hvor gruppen er blevet enige om et produkt i form af en automatisk \slikautomat{}.
Der er ligeledes stillet krav til rapportens længde og afleveringstidspunkt.

Rapportens formål er at beskrive det færdige produkt, gruppens samarbejde og de arbejdsmetoder som gruppen har anvendt til at få udarbejdet et produkt med en tilhørende dokumentationen.
Et andet formål med projektarbejdet er at gruppens medlemmer skal erhverve sig ny viden og erfaringer indenfor tværfagligt samarbejde i grupper.

Produktet er støttet økonomisk af ASE, hvilket har gjort det muligt at få indkøbt komponenter til at fremstille \slikautomat{en}. 

Der er en vedlagt en CD-rom til rapporten som indeholder:
\begin{itemize*}
\item Bilag
\item Doxygen(Softwaredokumentation)
\item Komponentliste
\item Logbog
\item Referat af møder
\item Referat af review
\item Software (Source kode)
\item Tidsplan
\item Arbejdskontrakt
\end{itemize*}